首次捐血者減8.3%紅會驚後生仔無意識

首次捐血者減8.3%
紅會驚後生仔無意識

紅十字會輸血服務中心表示，去年的捐血人次及首次捐血人數均見跌勢。中心行政及醫務總監李卓廣表示，跌勢除與去年天氣有關外，也反映目前的捐血宣傳在年輕社群未見成果，並呼籲公眾農曆新年期間踴躍捐血。

李卓廣表示，去年全港共有312,972人次參與捐血，當中有244,653名人次成功捐血，數字均較2016年下跌4.7%及5.3%，他形容「數字都跌得幾緊要吓。」他又表示，香港人口老化問題令血液需求持續增加，如去年有逾13萬名年過60歲以上病人需要接受輸血服務，佔整體62.9%用量，但近年的血液供應量則持續下降。

李續解釋，去年的首次捐血者只有33,626人，數字比2016年銳減8.3%，至於16歲首次捐血登記人次則為7,607人，與前年相若。數據反映中心宣傳工作在年輕階層未如理想，他憂慮若新一代未能在年輕時嘗試捐血並培養「捐血救人」意識，未來將更難對捐血產生使命感，成為恒常捐血者。

去年下半年多個颱風襲港，令多個捐血站以及流動捐血隊均要關閉或取消出勤，嚴重影響血液收集工作。天氣寒冷亦會影響公眾捐血意欲，過去一周平均每日只有約500人捐血，目前血庫存量亦只有約3至4日存量，比標準的10日存量為低。

農曆新年將會是另一血液供應緊張期，紅十字會呼籲公眾在年假前或年假期間捐血，屆時所有捐血站均會如常運作。他也希望市民明白中心的血液只會供本港醫院使用，希望大眾不要再相信中心會將血液輸出至香港境外的謠言，「（港人的）血液從未離開過香港。」

■記者羅智堅

要返工，不了

但係大陸人湧港消耗血

冇樓唔見你捐俾我

仲要我捐血俾私家醫院賺錢，俾班醫生買樓

D南蝗開拖要輸十幾包血
有幾多真係用係香港人身上，有無數字

後生仔驚廢老無意識

不了

笑死人咩
有數據又唔公佈
淨係公佈全部用喺香港
係就公佈清楚啲
遮遮掩掩咁，好令人懷疑

有意識先唔撚捐呀
捐黎比大陸狗用 搶香港資源
比廢老用 屌鳩自己

D廢老收晒皮咪幾好
日日屌鳩後生仔又要人救

人口老化咪少人捐囉on9
dse而家考生六萬都唔夠
紅十字會想要血就宣傳下叫班廢中廢老互捐

用年輕新香港人增加有冇關係？

建議有償捐血

d廢老亂出馬路 撞撚死又要坐監 仲要想用我呢d窮得只剩下血既賤民血

港人血液無離開香港

唔信！

年青一群真係慘
咩都入佢地數先

支那人響度做手術D血咪又係俾佢地帶走

到而家都係唔肯公開D血流向嘅數據

收到了

真

有幾多血用返係本地人到

廢老互捐唔得既

紅十字咒人全家不了

唔敢公佈數據，背後實有古惑

拎去賣俾其他國家都冇人知

btw根據百度支那人自己講

原來中國紅十字會係同國際紅十字會無咩關係
中國紅十字會係由中國根據紅十字會法創立，唔係一個非政府嘅獨立組織
而因為國際紅十字會要求所有屬會公開財政狀況，所以中國一直無正式加入

香港自從主權移交之後，香港紅十字會就由國際認可嘅英國母會，被轉移到成為中國紅十字會屬會

戴頭盔，好似係

紅十字>私家醫院>賣比大陸人做手術

我可唔可以收返1000蚊一包

叫班廢老捐啦

賴你條廢中/廢老有份日日屌包括連登仔在內嘅年輕人啦,屌你老母,你捐定D血俾自己呢幾年用啦,雖然你可能一嚟就死用都唔撚駛用

有事就黎求後生仔

禁止就炸撚咗個血庫佢囉,個撚個都唔撚駛用最好添呀

等D廢老自己捐血救同類囉,咁巴閉

你掛住支那兩隻字係額頭，邊個會信你

屌啲大陸閪嚟香港用㗎嘛，洗撚離開香港咩

共享支那榮耀

無都唔奇
廢老、新移民、支那土豪都係香港做手術

香港仲係國際紅十字會一忽

但香港班on9高層完全係喺度倒米

其實私院點解d血賣咁貴，市民捐血 私院賺錢？

要返工呀

去年有逾13萬名年過60歲以上病人需要接受輸血服務，佔整體62.9%用量

即係10包血有6包係俾60歲以上病人

建議非本地人使用血液必須付款，費用用作營運捐血站及宣傳捐血用途。
不過我估最後都係唔會夠血。

年輕人的登記人次同以前相若，但係整體的登記人次銳減。
咁唔係反映成年人已經登記得七七八八，所以宣傳工作對成年人的作用不大咩？
佢點樣得出年輕一代無捐血意識的結論？

不知清晰過幾多廢中廢老

好on9 血變咗做商業工具
點解我地唔可以賣血？

傻啦

係有意識咁唔捐

你叫私院出價每ml一蚊
大撚把人捐

此地無銀。死唔信政府無資料，只不過唔公開。

新移民平均年齡越來越高，近年已無用 人口生力軍 等口號

捐錢都可以救人 班有錢佬唔捐啲出黎俾我 仲有個垃圾政府呀 咁多錢揸喺手派個一萬幾千都唔制 寧願送曬俾支那 屌你啦

會拎去賣又俾廢老用不了

加上新移民係無捐血意識
唔同香港年輕人細細個就被灌輸要捐血
但而家香港年輕人都擺明唔捐

身旁無人會捐血，睇住香港似乎係一代人的潛意識目標。

要返工。不了。
比腥港人廢老仲要比佢地屌返轉頭。不了

香港當權既日日屌香港本地青年, 喂要血又要青年, 點解唔叫下D青年以後? 壯年中年唔捐得血嫁?

人血饅頭

中國紅十字會同國際無關，早幾年已經爆過姓郭既董事定理事，用捐款自己洗

紅十字會主席自己捐咗血未？

講兩句想我信？

數據乜都無，on9

就係有意識先唔捐

依家當後生仔移動血包？奉旨捐架？咁捱得做咩用廢青血？

紅十字會無俾錢請五毛

繼續屌，屌多幾下就會捐架啦
鍵盤捐血

有無諗過係出生率跌左導致呢

有冇睇內文？
16歲首次捐血登記人次則為7,607人，與前年相若。

日日俾人屌廢青，又要班後生做血包？俾我都唔捐

點解得後生要捐？ 中年老年唔捐得架咩？

要返工不了

因為年輕人係賤民要做血包

唔驚啦 香港政府實有辦法既

根本要求所有公屋住戶、綜援家庭同埋關窿使用者強制捐血已經解決到恆常捐血嘅問題

唔啦 就係有意識先唔捐
啲血畀晒廢老同支那人 不了

咁都算盲反 ? 人地有 point 架喎, 你要扮睇唔到 ?

班新移蝗先醒
佢地一定唔會捐血
港獨又唔捐
睇你班廢中廢老點死

係囉 如果我哋個個都用鍵盤捐血就唔會咁

又屈毛，而家捐血做on9仔啊，班醫生炒樓錢叫雞錢，都係你哋無償獻血提供，五你娘親毛咩。

就係有意識先唔撚捐
D 血係用黎救好人
唔係用黎救好似周融，何君堯呢d 恐怖份子黑社會
呢d 恐怖份子應該留返比同樣係恐怖份子黑社會馬x偉，李x勤，陳大春救

每個病人落幾多包血全部有紀錄 根本就係唔肯公開
利申 手術室做

班蝗夠無意識
廢老夠無意識

得後生仔有義務捐呀？

唔駛郁自己手清除社會廢老廢蝗
大快人心

d小學人數都係搵大陸人湊夠
邊到搵咁多後生仔比你
成日係到呼籲 好似呼籲就有人捐咁
都唔諗下點搞好佢

諗起有巴打講過
成班廢老喺醫院睇住CCTVB新聞然後屌鳩大學生講粗口
所以不了

焦土戰 有意識先唔捐
屌d廢佬 蝗蟲捐都無捐過

有冇人貼返上次咒人個fb post

Wikipedia 都係寫類似既野
所以一毫子一滴血都咪撚捐
D數目不清不楚

拒絕捐血

老野最好死清光

成撚日屌後生仔後生女
有事起上嚟又係後生仔後生女

叫班廢老學下用斑馬線先啦
全部都當自己生前係賽跑冠軍嚟
輸咗血又係救唔返
嘥晒啲血
重有
啲血唔離開香港
都唔代表要輸血嘅中国人唔湧入嚟香港
有數據又唔公報
重敢打電話嚟叫我去捐血
捐你老母呀
抵畀我cut鳩你線

垃圾政府會唔會立例 強制捐血

依家係咁架 仲要靠廢青買樓供樓交稅

9成會，之前吹過風強制捐器官

捐血救紅會

無人貼一窩蜂捐血不能解決問題.jpg?

好似上面冇人捐器官，咪要活摘器官

好似d人發窮惡

錢就你既，血就大家既
屌你老母啦

血型好特別先會打電話搵你?

仲要擺明假9班後生，中年人唔捐得？

以前捐咗十零次
近一兩年無捐
打電話叫我去捐
個態度重閪到好似老奉咁
O+咋嘛

血無離開過香港。

因為支那人落黎香港做手術嘛。

比啲蝗不了

On9
後生仔係有意識唔撚捐囉

要番工
不了

人口結構唔同o左啦, 日日150個落嚟D人係唔會「無嘗獻血」(蝗語)

無償獻血

唔捐 之前次次三個月捐次 自血荒開始 就想問d血去左邊 又唔知拎左去邊 救咩人 所以唔再捐

捐一次血換兩日paid leaves應該個個血站爆棚

俾一日有薪假大把人仆過嚟啦

中國紅十字會，不了

等班廢老食屎

建議簽用血約章 唔可以俾私院用

早一年打來, 叫我夠三個月可以再捐血.
真係reminder咁, 勁機械式

冇事就屌後生,有事就求後生,食屎啦

唔係求喎，都仲係屌 屌你唔做血包

等香港死多幾十萬廢老再考慮下捐

點解廢中廢老又無意識捐血？

點解一定要後生捐血

農場咩,3個月收割一次

林鄭話過香港人口無上限
再多人捐都無用啦

血就自己錢就人地，係人都識揀

捐到無意識？

捐完血我又係日日行屍走肉返工比人屌

OT唔夠瞓 錢又儲唔到 樓又買唔起租唔起

現階段我真係唔撚想捐

如果變左賣血有錢收, 到時大把人三個月自動去捐, 捐撚到你水浸都得

仲有幾多連登條仔知道郭美美單野

捐血俾班廢老等佢哋屌班後生？

你啱呀，我地宜家咪反映緊囉！
後生上街抗爭比人屌，後生講粗口比人屌，後生唔親中比人屌，你諗一個理由出黎點解我仲要為呢個仆街香港出力？

你俾錢買血咪得
又唔想付出又肯俾大陸人用
香港人捐完仲有幾多血剩？

其實如果捐血有錢收，血液的平均質素會下降。
例如有人剛剛去完爆發寨卡病毒的國家，紅十字會建議28日內唔好捐血，但係佢為咗賺錢都會虛報資料，照捐。
咁接受輸血的人士患上疾病的風險就會增加。

個捐血辦工時間咁巴閉
開緊工 點幫你

做乜唔叫班有手有腳既老綜臭狗捐？有權利就有義務 攤大隻手拎納稅人錢就應該去捐血 咁起碼都叫有返啲貢獻 強烈要求強制冇病冇痛老綜人士要捐

先唔計係咪比支那人用

日日ot到唔知幾時壓力又大 身體差晒
仲捐血玩命咩

呢個世界冇免費午餐

佢開24咪諗下囉

無人去捐呀？叫佢同我老細講囉

自己睇.

另外, 12年非合資格人士(即係冇身份證嘅)使用公立醫院服務, 唔計婦產科係佔咗總人次1%到.

見到紅十字會就post

agger
叫d 廢老捐樓俾我先講啦

捐血要咩意識？講到一定要捐咁

入黎就係等呢張圖

都痴線
咁咪叫班老人家、中年人捐囉
仲有大把拎綜援既人唔捐

叫班後生捐？仲要成日俾班廢老鬧？

屋企人以前一年捐幾次 而家都冇再捐

果日喺旺角見到係咁拉人去捐血 痴撚線

咁岩搭車比我影到呢張相

仲唔斷正

你想表達咩意思?

想表達你理解能力有問題

老老豆豆 你有錢搭飛機 你會等錢洗到賣血咩
我敢講賣血嘅絕大多數冇錢出國

其實而家深圳河以北唔俾做胎兒性別測試, 所以要速遞啲血嚟香港做, 或者親身嚟香港做.

你唔係以為個對話係講緊速遞香港啲血上去呀?

我返完工夜晚要進修，然後紅十字會屌我老味話我捐血阻尻住佢地放工

我應該唔好彩咁岩有事去親急症室，隔離左右都廣東話唔正

有血唔捐=罪大惡極
有錢佬啲錢多到幾十世都使唔哂=正常

紅十字會係紅底全世界都知

班老嘢做過啲咩咁巴閉令後人受惠先
上樑不正要求下樑直？

如果你連唔晌香港出世都要計埋落去, 咁對唔住, 相信衛生署都冇咁嘅資料.

又無，有利既資料就有，不利個D 就無

你錯喇
[有利既資料就有] 都唔見得有幾多

咁就收一收皮先,份報告同現實根本2樣野黎

下, 咁你去醫院睇急症果陣有冇問你係咪香港出世? 冇嘅話點會有相關統計資料彈出嚟?

捐次血有幾百蚊收，包你浸哂成個香港都得

廢唔廢老都唔緊要，係唔想捐俾唔係香港人

你個問題都答左我急症室究竟多唔多唔係香港出世既人啦

咁好簡單唧.

你地嘅意思係咪香港出世, 先有資格用香港血庫嘅血?

因為佢地啲廢血捐出黎都用唔到
但我地都係唔會捐

你睇下你係外地遇到意外，睇下人地收你幾錢先啦

我係唔捐嫁啦 唔洗理由 你吹咩

你又衰左D 既，直接 quota 翻主席叫你唔好捐血咪算

上年度非符合資格人仕走數走左五千萬
d 血就免費 私院賺錢 公院走數

歸化居民係咪當外地人? 收得我貴同俾唔俾血我又係同一個concept? 你冇身份證行入公立醫院都收好貴架.

都係一種自然淘汰黎既

我而家都係聽主席講睇定啲先，傻仔先會一窩蜂走去捐

唔洗驚呀 就係有意識先唔捐

即係你都承每日 150 隻支那人係佔唔少啦

呢個logic簡直萬能key
其實食物如果係要畀錢買，食物嘅平均質素會下降，因為會有無良商家為咗賺錢整埋啲假肉假蛋。所以政府應該立法，禁止買賣食物，只可接受農民嘅無償捐獻

仆街啦佢
賣血賣上深圳

係

以後接受輸血既人身分證唔係AZ 都要逐包收錢就最好

唔撚係囉...雙非都要排除

幾貴都無用
佢地走哂數啦

如果禁止買賣農民仲點會種野

咪同依加冇人捐血一樣

所以係支那做法先畀錢後醫

受佔中影響

咁講啦, 16人口統計就話香港而家香港出世嘅就佔總人口六成幾到, 依個比率近十幾年都冇變到.

150最仆街唔係量, 係冇得我地揀.

講番捐血啦, 你話有冇非合資格人士用到, 一定會有, 但可能只係總數5%. 如果冇血用, 影響果5%非香港人之餘, 仲有95%香港人. 再當你果95%香港人有三份一唔晌香港出世, 都剩番六成幾土生香港人俾血庫冇血依件事影響到.

你地覺得為咗搞鳩果5%非合資格人士, 去犧牲六成幾土生香港人嘅福祉係合理嘅, 咁我都冇咩好講.

犧牲香港廢老

梁天琦唔用得. 馮敬恩唔用得. 盛智文唔用得. 司馬文唔用得. 岑麗香唔用得.

林鄭月娥用得. 梁振英用得. 鄭若驊用得. 梁君彥用得. 何君堯用得.

你覺得咁分冇問題嘅, 就得.

你講到後生出事做手術唔使輸血咁.

可能到時你又會話"係佢地唔好彩"啦.

多得支那文化教大家互相批鬥
個人利益至上
仲邊有人同你捐

你透明度高 leak哂出黎用係邊到 我咪捐囉
屌你老母捐比蝻同蝗

點解要捐血去救班日日屌自己係後生身上 全方位吸血嘅人? 香港廢青冇曬血啦去一帶一路求血啦

廢青啲血廢嘅，費事搞咁多野唔捐啦

叫大陸落黎醫感冒果條友捐啦

點解大左咁多所謂新香港人，唔叫佢地捐呢

紅十字會啲公關炒哂未

個5%點計出黎?

香港用得最多血就係班老野
無血用第一批無命既就係老野
佢地急...我地就偏偏唔急

左膠先捐血

跌得噤少

反中亂港的血
好心Ｄ廢老有骨氣咪要

最近嘅係12年數字, 非合資格人士用公立醫院服務, 除咗產房, 都係得1%到.

我當而家多個double, 作5%應該唔係好過分.

但可能只係總數5%

每日150個果D捐一次, 你老母血庫水浸都似啦

嗰的血無人要架

老野以前叫得雞多無得捐 而家走黎要人捐俾你 傻撚咗呀🤣

捐你老母

又批鬥後生

個堆廢人肯捐都根本唔撚用得
幾包都唔及30歲以下嘅一包

最慘嗰95%有大部分都係每日150個／投共廢老呢

貼完又貼貼完又貼.

咁講啦, 16人口統計就話香港而家香港出世嘅就佔總人口六成幾到, 依個比率近十幾年都冇變到.

150最仆街唔係量, 係冇得我地揀.

講番捐血啦, 你話有冇非合資格人士用到, 一定會有, 但可能只係總數5%. 如果冇血用, 影響果5%非香港人之餘, 仲有95%香港人. 再當你果95%香港人有三份一唔晌香港出世, 都剩番六成幾土生香港人俾血庫冇血依件事影響到.

你地覺得為咗搞鳩果5%非合資格人士, 去犧牲六成幾土生香港人嘅福祉係合理嘅, 咁我都冇咩好講.

後生係原罪

阿魚味話新移民都係香港人

D老人家唔係好捱得咩？想當年佢地都係咁乜乜乜

我想問捐血係乜撚野意識？

之前就話外地人佔 1%，人地講新移民又話得5%
紅十字會員工，不如叫你老闆開夠 24 小時啦

梁天琦係咪香港人? 馮敬恩係咪香港人?

咪係，當佢講得通，六成幾土生土長香港人又有幾多係投共廢老先，拆拆下可能得返唔超過一成係真正“本土”香港人

不論係1%定5%, 都係講緊非合資格人士喎, 冇話過新移民得5%.

咁我都係問番你, 梁天琦唔用得, 馮敬恩唔用得, 盛智文唔用得, 司馬文唔用得, 岑麗香唔用得; 林鄭月娥用得, 梁振英用得, 鄭若驊用得, 梁君彥用得, 何君堯用得. 咁你接唔接受到先?

收左幾多錢上黎做打手 ?

唔夠人講又拉本土派，乜唔係得 5% 新移民用血咩，比人質疑個數字就拉知名人士落水，即係比我地估中左唔只 5%

咁如果細分到你覺得得幾個%先係同你一樣係真正香港人嘅, 咁我覺得你唔捐都好正路嘅.

幾好呀, 道理唔夠講就話人係打手, 係有前途嘅.

同你講緊每日 150 隻，你又瘋狂拉其他人落水，唔夠血比你拎去私家醫院換錢

即係你承認得幾個% 香港人有得用血，其他都係比哂新移民用

其實你可以再睇多次我打咩.

我都講得好清楚, 香港人口唔晌香港出世嘅有三成. 你可以理解佢地大部份係新移民.

如果你唔捐血唔係針對非本地人, 而係針對新移民嘅話, 咁你就好啲嘅, 唔係為咗5%去犧牲95%, 而係為咗三成幾犧牲六成幾囉.

係你唔夠人講

下下post份垃圾報告,係有前途嘅

係，多謝你終於明我哋反捐血人士講咩

如果引用你地果個要本地出世又要唔係廢老唔知幾多歲以下嘅先當係真正香港人嘅, 咁依班"香港人"用嘅血的確唔會係多呀, 因為晌人口比率上都唔會係大多數.

最好笑駁撚左仲下下post 份報告黎打j

捐左有咩著數？

幾時先有病人因為血庫不足致死??? 成日得個吹字

其實私院只係用咗總血庫量唔夠10%.

如果你有其他數字去印證你地講法, 我都好想睇下.

反撚正需要血既大部份都係上左年紀, 上左年紀大部分都屌廢青撐民建聯,, 都係抵死

咁我又咁講啦.

如果你地都只係覺得自己係小眾, 切晒啲覺得唔係自己友嘅人走, 認為係非我族類.

咁玩嚟玩去都只係一個小眾活動嚟嘅唧.

廿年後班廢老瓜哂或者d人會考慮捐嘅

寧願係佢地面對割脈放撚哂d血都唔捐

岩岩見到咩5%，真係笑出來

未計其他科，蝗蟲仔已經吃緊8%

樓又沒得住得番的血
捐完血叫紅十字比番錢得唔得

公開啲血點解用得咁快 去咗邊
咪諗吓捐唔捐囉
香港人幫番香港人有咩所謂
只怕根本唔係

根據二○一一至一二年度（截至二○一一年十二月）的數據，為非符合資格人士所提供的醫療服務只佔醫管局整體服務中一小部分，分別佔整體住院病床日數的0.6%、急症室就診人次的1.3%、專科門診（臨床）就診人次的0.3%。至於產科服務，非符合資格人士的分娩數字約佔醫管局整體的21%。

講緊用血量，你整個求診數字做乜柒

俾人吉手指會傳染 不了

咁你話要計埋其他科呀嘛, 我咪貼埋其他科求診數字出嚟囉.

血就冇啦 韭菜豬紅要唔要啊？

求診數字反映到用血量？

有冇香港人血庫

都係估計架咋, 例如假設5%非合資格人士睇內科, 好難估計內科有遠超5%嘅血係俾佢地用咗架, 係咪?

BTW, 咩科用幾多血, 其實都有統計嘅.

唔見咗張善良人證

今日心情都幾差 多謝樓主呢個Po 開心翻小小

各位手足記住堅持唔好捐 利申無捐三年

要用果班自己捐啦 出世到呢加一次院都未住過 捐血關我撚事

每日150蝗蟲入侵香港，我地平民就乜都做唔到，眼白白睇住自己既國家比蝗蟲入侵， 做官有權力既就不停出賣香港同打壓年青人。

唔捐血就係和平理性非暴力行動， 唔好同我講咩香港人都要用血，依家香港比支那強姦，每個本土香港人都生活係水深火熱之中，睇下把火幾時燒到邊個，政府又唔識做野，咁咪等攬炒囉

血液冇留出香港 咁血液製品呢?玩埋哂d語言偽術

啱阿,好似拉斯維加斯槍擊案用血需求增,班美國人自動自覺一車車捐血

人地美國中年人用身體掩護保護年輕人不受子彈傷害

換轉香港班廢中廢老只會推年輕人送死

一個政府同人都唔愛年青人,但要年青人冇條件愛國家人民 ???

冇撚野阿

如果攬炒著果個係你親友, 你係咪都接受到?

屌你老母臭閪
點解唔係班廢中冇意識？
廢中要搵食唔通後生唔使搵？
稅又要我交 樓又要我供
血又捐埋畀你班既得利益者？
夠薑咪強制捐血捐器官
睇下你個政權會點?
屌你老母臭閪

分分鍾變國家笑話

捐完血比啲大陸閪或廢老產子醫病不了

攬抄著你親友你唔識即場捐血比佢?
點解要其他人捐

每日有150人落黎，當100人捐得
紀律部隊30000人， 又當每日有100人
仲有啲愛國愛黨團體呢?

你o既血唔一定可以match你D親友架

捐血比大陸同廢老同新香港人？
不了
香港3萬個警察去咗邊

點解班藍絲開口埋口國家、同胞、佢地又唔捐？香港人口老化，佢地呢個年齡層人口咪仲多過後生仔

一陣用唔知幾多億問大陸買就pk
你估班膠官做唔出？

你講到touchwood你親友出事果陣你一定可以晌佢身邊捐血俾佢咁喎.

嗱我想要幾樣數據
捐完俾你你唔會白白送出去架
你賣去邊同賣完既錢點用 交代下先啦

因為食物有好多選擇，如果某個農民的產出低劣，大家可以揀另一個。

但係血液如果依照捐贈者的質素高低分類，例如身體健康年輕人的血貴啲、中年道友的血極低價。你做手術之前要揀定唔同質素的血包，咁樣你覺得o唔ok先。

捐俾支那人再俾佢哋話要不是我們 香港早玩完
不了

巴打努力啲捐血
香港嗰六成土生土長嘅廢老就靠晒你

攬炒囉屌
捐你老母呀

咁你有冇捐先

原來2017年4月左右個公關重未畀紅十字會炒咗
重派巴打上連登繼續做公關
唔好重蹈覆轍啦，知嗎

我淨係知如果捐咗
嚟緊三金個月捐唔到
咁就真係無可能捐畀親友

有呀, 對上一次一個月前, 有咩幫到你?

傻啦, 如果你話"攬炒果個係我親友冇血死咗都冇問題"嘅, 我都覺得你完全貫徹自己嘅主張, 唔係個自相矛盾自己親友就救其他香港人就你死你事嘅偽君子嚟架.

咁啱啦 我依家就去醫院割脈放血 用你d血黎救我
我一邊受血再咒鳩你班捐血撚過唔到佛誕

弱撚智，而家D後生勁多都係蝗/蝗後代
大陸係冇人會捐血
所以香港咪冇人捐囉
1ml 收1蚊我驚你個血庫塞爆要停收添

冇問題呀, 邊間醫院? 我叫埋記者去採訪你.

唔好on9 la
本土派屌左幾次

你自己落政府普通科門診睇

有時超過一半病人唔係香港人

大陸畜唔產檢或者明知自己有地貧生仔搏
奶左野就賴低係香港

班重症地貧係要輸血到死

同埋一早有人建議反正香港大部分軍事土地其實係無用
不如叫老解還比香港人起屋住

班大陸狗連開會都唔願意直接ban

乜都屈落後生仔到

人口老化問題就更加唔應該捐啦，等班廢老早d去咪解決左人口老化問題

第一，我講緊嘅係公營機構向供血者買血，你講緊嘅係受血者向公營機構買血，已經係兩樣嘢勒啵。

第二，即使係依家嘅無償供血，都會有壯年人同老年人嘅血液質素差異架啦，根本血液質素差異唔係新問題，完全可以用現有方式（隨機分配？）解決。

第三，你話食物同血液唔同係在於食物有好多選擇，其實你係咪循環論證緊？食物之所以有好多選擇，正正係因為我地允許買賣食物，供應多先有得揀。如果食物係好似血咁全靠捐獻，結果一定係唔夠食，仲邊有得俾你揀食邊樣？所以其實你咪姐係循環論證緊：因為食物可以買賣而血液唔可以買賣，所以食物供應多而血液供應少，所以食物可以買賣而血液唔可以買賣？

戇撚鳩
係就祝你快d 死

內科及老人科，然後就外科
反廢老請反捐血

你依種諗住攬炒就可以解決問題嘅低智生物
我都祝你早死早著
唔洗死唔去而浪費公立醫院服務

用係支那人身上， 我就不捐了

絕對可以

香港廢中廢老 = 正宗吸血鬼

原來依家捐血係靠恐嚇你自己同家人有事去逼人捐血？

有幾多血用返係本地人到？

同果d耶撚一樣, 唔信主就落地獄

後生沉默反擊

使撚！平時食二手煙、廢氣、坑渠油，鮮血變屎血！

香港宜家都唔係香港，下下要愛國愛黨，要去殖化，我想要返原本嘅香港姐，又要比人屌，如果唔係犯法，我稅都唔撚交啦，仲話捐血喎

我d血俾人dq，唔用得 by某位巴打

快D捐血比巴士傷者

其實器官捐贈包唔包血液？

唔撚捐

照計應該包埋

叫d在港支那狗捐啦

推返呢個post上嚟都幾諷刺

濫派身份證呢...

如果交還咪即係自認廢，點會咁戇居？

多謝強國教識我地港豬
人性係用嚟畀佢地利用既
但佢要為佢地呢10幾年所作所為埋單
就係當人性被無數次侵犯同濫用後
人性已經唔再係社會存在

利申: 10年前仲會捐, 宜家? 不了

今日賽馬日？

講咁撚多野都係唔敢公開數據
食撚屎啦,屌你老母
開黎見我啦,唔敢就死番入老母個爛臭西度啦

乜撚都冇畀過後生一代
到後生一代要求就話後生唔努力
轉個頭又問人攞血

香港中產為唔益基層
寧願要退稅/差餉益有錢人
2016年，有單一機構獲差餉寬免3,600萬元

叫中產捐血LOR

損血冇錢收
不了

高官一日唔帶頭～一日都唔會捐。
講完。

咪係

不嬲咁諗
乜佢以為屈住班人就唔洗還
而家話之係報復班弱勢嘅人定乜野人
但條氣捐得唔鋸就唔會去捐

好撚肉酸
個社會搞成咁
咪大家唔好益大家
反正我廢青垃圾血，不了

人口老化？啱啦班廢老死咁啲咪解決到人口老化問題 仲洗乜捐

華生

香港紅十字會（英文：Hong Kong Red Cross，縮寫：HKRC），全稱中國香港特別行政區紅十字會，簡稱香港紅十字會（中國紅十字會分會）是香港一個慈善團體，於1995年7月7日前稱為「英國紅十字會（香港分會）」

有部份運上大陸，不了

對對對，我點知捐血站會唔會突然割讓俾大陸

唔運都大把蝗係香港用

唔好講捐器官
血都唔撚會捐

紅會:屌，估唔到香港咁撚多人有愛滋

捐一次又要無病無痛無食藥又要抖大半日, 中學捐過次之前都無機會

無派錢, 無公居, 無車津, 無錢, 無車, 無樓
要交稅

乜野驚後生仔無意識?
我就係唔撚捐

屌你老母我乜鳩都無
中國人就偷呃拐騙乜福利都拎晒

捐你老母, 冚中國死柒晒我就捐
捐$101賀一賀你

（港人的）血液從未離開過香港，但畀晒落嚟香港做手術嘅中国人，不了

比全世界睇香港廢老有幾仆街

非本地人係香港睇錢立醫院走數都奈佢地唔何

利申：醫院入面做

政府唔鼓勵生育 人口老化
後生個個返工ot o 到傻, 有時間都攤抖, 點仲有精力去捐血

明明啲廢老登記得少，
又賴落後生度

樂施會拎錢叫雞
紅十字拎錢玩郭美美

試下捐血有錢派，睇下有冇人捐

捐完又要屌撚你 不了

cut 咁啲廢老港蝗咪用少啲血囉

好正 五毛叫150蝗做「歸化居民」

要怪就怪貧富差距太大

陣間都有理由屌鳩你
話你有責任畀血佢

唔建議
佢用社會資源屈走你錢
再用錢買返你啲血，咪一樣係吸你血

大陸人黎香港唔止搶血
連流感針 HPV針都搶埋
搞到周圍都缺貨

死廢老本身都唔擺得耐
有人肯出手幫班死廢老埋單
直頭係功德無量啦
捐乜撚嘢血呀

梗係賴啦
嗰班最易恰
JR 你都認為對方咁做
真係人之將死其言也善

即係老翻啦
蚹蛤蟈蜻啦

唔好咁戇鳩啦
一千蚊對佢地嚟講唔係乜野

你冇睇篇文咩
你個狗主話62.9% 用左喺60 歲以上喎

咁佢地離開左香港算唔算
太語言偽術不了

我記得之前fb 有個中/老年人話而家香港後生極垃圾，少少凍都笠幾件
佢地咁勁自己去捐啦

佢捐都證明唔到乜野
佢有錢分嘅捐少少有咩所謂

因為香港年輕人要做富人嘅血庫

你又啱喎

啲人要血有人幫佢出聲
唔洗自己放低自尊氹人

但邊個幫香港年青人講過野

人地冇紆尊降貴跪低過架
有人 同佢出聲架
心底裡都係默默屌鳩後生仔

就係用錢買佢地先屈到你
又可以壓價

你唔好扮理性啦
上面都有人講左62.9%係畀60 歲以上人用
人地quote 左你都唔睇
亦都證明你冇睇過篇文

你條戇鳩仔重好意思出嚟獻柒

唔想畀廢老用

我覺得咁分冇問題
唔洗你話得唔得
出返去吠啦

踢波打拳咩
意識

你唔好代表人地講野啦
你要血你要就自己出聲啊

62.9% 畀60 歲以上用

唔係人口比率唔算多數
係唔需要用血啫

幾時開始用血先等於香港人

代表咩?
畀你繼續講

唔捐血係小眾
即係唔捐都唔係咁大影響啦

收到

咁你貼埋用幾多血出嚟囉
發乜撚野脾氣

掛住香港呢2 個字真係好好用
平時就一定要中國香港中國香港咁叫
呢啲時候就唔掛中國牌頭出嚟真係陰險

後生唔捐血有咩問題?

啲五毛好似隻狗咁，一味咬人唔捐血

點樣戇鳩理由啊
好啊我個人理由唔捐血
你唔好話其他人啊
而家係我咁撚笨柒唔去捐
我又戇鳩又閪又笨撚柒又無恥冷血喎
你鬧完我洩左憤好出返去

所以我反而係叫每日150個+紀律部隊+愛國愛黨人士去捐 就算

佢老母

1997

隨著香港回歸中國，本會由英國紅十字會分會轉為中國紅十字會內一個享有高度自治的地方分會。
本會獲政府委託作為「長者定居廣東省續領綜援計劃」中介機構。

鍵盤捐血大法
不如有日大家開個post
報大家都有捐血
不過只限用鍵盤捐

今日又叫後生仔捐俾廢老啦
屌你老母

反捐血抗爭

如果紅十字會真係想人捐血，咪用閉路電視監測成個捐血+運血+輸血，再擺上blockchain 俾人睇，包包血都得追查就最實際。透明度高自然有人捐啦。次次呼籲都淨係講句血液從未離開香港，係真係假邊個知